點睇lg g6？

影相係咪比iphone/htc 10/s7差好多？

利申：lg g4老母板苦主

韓狗機再也不屌

唔好做on9野啦

用緊支那mix聽電話想死

Imx258 n年前既sensor
Lg最撚鍾意用舊貨

咁即刻foul左佢先算

唔係wor
我睇andriod Centre d相好靚 同pixel有得比

半年燒底板

價錢為上 出一出試水溫 下一款轉番換電機

無得換電
自掘墳墓

其實都係，2k moon 得嗰3300mah真係未必夠

垃撚圾

安兔兔13萬分

xzp喇

仲有人會跑分？

4k moon 係驚電唔夠頂一日

舊就等於影出嚟唔靚咩

如果要換電話我會考慮呢部，覺得g6都幾靚仔
so far用過四部lg都冇出過啲咩大問題

部機幾靚仔 如果影相好又唔會再死底板就屌得過

lg好撚驚佢底板。。。
Samsung驚電。。。

等nokia or iphone8

用緊m9 1.5 年了， 好滿意

人類總要..........